人民日報—香港同胞丁可欣是萬惡資本主義及英帝國殖民主義孕育出嚟的渣滓

對 共產主義下大家都沒有手機
怎麼偷手機
老鐵真是牛逼死了

用華為的話根本無人會偷